[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (201) 新手誤中1001

恭喜

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

跌足5日
下星期到我三期召喚！！
一係200 一係600

有無人有太空頭盔可交換？

做人咁辛苦為乜絲打
我開左島啦！

黎左隻靚仔

熜島了

好正

第一次見呢隻

搞到中咗1001

再講多次！我跟唔上啲風向了

我都跟唔上

今日風向係聚賭

仲有冇唔賭嘅巴絲生存緊

成班爛賭緊

下決心趕走左隻原始居民 失戀中
我犯賤

我
未賭

同時代脫節了

無錢賭

我想賭但chur緊assm

點都係要趕 冇佢風格既傢私 係冇靈魂既空殼

未有得賭

有賭既巴打冇得賭

唔捨得但想佢地間屋有自己風格

好快就到我地忍唔住

我有排都未有得賭住

我，因為冇錢賭

入來未

不賭就是贏揮手區

今日阿妹竟然黎咗，人生第一隻妹

有無得摸

求加

求摸各色地射燈，我有粉紅色
求埋老虎機

啲對話好咸濕

我岩岩都趕左篇文

求摸妹

想講唔靚仔 但一對比出面堆妖魔鬼怪

我好正經

佢成屋都係同一隻混色既積木傢私
唔知點解會咁
佢係廣場行緊 叫我保重.............................

(用右上三點可 以此內容開新post)

再講多次！堅決唔賭錢！

我之後兩日都有野交

久逢甘露d frd

求加，求俾我摸下

3891-5676-8493 THX

想學

動森po每日都有一個重點主題

我好果斷咁同佢講咗byebye 實在太醜

好可愛呀，仲飲芬達

賭場關門了 明天請早

賭檔閂門 失業了

妖魔鬼怪

我仲帶左廿袋錢黎玩

玩左幾日 去人地島有咩做?

我隻風杰都成日拎住支芬達

賭錢

真心定假膠

你今日都FATFAT啦明天會更好

去死

幫緊人種花砌島

埋陷阱種子

砍樹 踩花

今日對咗兩張機票

偷嘢

同FD都新手 去到你眼望我眼

好呀好呀 我過多5分鐘開！

我執島執到窮到燶

樹底偷屙屎

check list:
有冇動物教緊DIY
商店有冇野岩
衫鋪有冇野岩
有冇松鼠賣手袋
有冇駱駝
有冇妹

Fc？

辛苦晒

按兩吓A掣可以互錫

過黎學ok?

仲有幫人淋花

留名

輸死你阿世姪

有無人知 我的設計 係唔係無得增加多D 格數

唔夠用

咁正打茄輪得唔得？

5分鐘後開

仲有無流星
有無靚菜價
有無bf場砍曬啲樹

i am back

開咗島

有冇妹可摸

我兩張票
換完錢仲斷埋線

以前細個個陣賭好大

係

我諗起我女朋友係隔離
我去左女同事個島 佢又唔識行係咁咀埋黎
我女人問我地係度做咩

2911 3834 4994，我想黎買

兩吓Y掣然後向左右chok

施主，回頭是岸呀

今日駱嵐嚟咁，張牆紙勁靚
開心share，記得唔好踩花、搞樹/生果
轉左有少量嘢模，轉右搵駱駝

我隻森森教緊整 ukulele 有冇人有興趣？

故意的

想買2962 8359 8587

fb group好似好難入場咁.....
都係呢度穩陣啲

分享下今日露營既未來島民

想黎

加咗

我嚟!!!

想問有冇人可以互摸和服架同屏風
和服架有：鶴、紫藤花
屏風有：竹、虎
想摸呢幾種以外嘅和服架同屏風

你個名

梗係故意喇 不過冇諗過咁都吃醋

十賭九騙

賭場場主陳巴 2020

加咗啦

好可愛丫呢隻

見到個死人厭世眼厭世嘴就憎

上網見到我初始村民本身個屋企

仲豪華過我自己屋企

加了

想問掉咗落呢個垃圾桶既係咪就係會消失咗

小潤好QQ, 我係咁送西裝俾佢

有無人有妹借我摸下

Coming

頭先去咗toilet coming

有無野摸下
新手

刷左成晚全部都係牛蛙食蟻獸

有無巴絲有妹星場可以掛一陣

重有一件鄰家和服啱唔啱？

你係咪去左好人巴到賭又話黎

求睇星摸妹

想學ukelele的朋友可入了
btw 我唔知佢幾時整完

又賭
離妹戒賭未

整我曼波衫

本身係game名來,改左少少

唔係 我食完飯掛住沖涼 同埋執間屋 執完見你話完

二官巴打同agitapus巴打
我add咗你地啦

Four-zhi is watching her

斷咗....

...我無去賭

糧都岀埋比小幫手了

下次嚟幫手

買完話我知咩樣

屌咩 一陣黎

我有格仔和服架！

原來喺你

想換旋轉杯
我係黑紅色個隻

我都未開

我有黑白波點咖啡杯 同你交換

啱呀啱呀 我宜家開啦

唔話你g
入都入唔到

出咗30000

好有興趣 2802 4709 4888 plz

你接夜更賭場

Four-God is watching you

戒賭

你個島咩名呀

有冇人有呢隻色嘅地精啊 差呢隻就齊啦
你想要邊隻色我可以帶入嚟比你

她，沒救了

加朋友？

我有

想學！！

thank you!!

啱先開公海俾人黎買紙箱
估唔到紙箱都有吸引力

今晚咁靜既

我有 想摸哂其他色得唔得

仲要掘到木材黏土

要加價了！

我無賭

有冇開緊

賭仔通常都係咁講

島名係咩？

我齊架

LOVE YOU

你比fc我 我嚟揾你

小賭怡情

點先有動物poster

你袋入面個99k邊到黎

熱烈真好

你問河馬巴 我頭先都無去

好人巴 開島未

第一個挖最好

我講今晚 我今晚真係無賭

新手有妹有流星場

有冇人有興趣
入嚟摸完妹可以嚟左上最高一齊等流星
大戶可以幫幫手起嘢
唔好踩花就ok
加咗自己入 夠人會關場

錯過左買紙箱

賭輸晒要捉蟲釣魚

老細

都得嘅 但有一隻訂咗聽日先到

唔怪得咁靜

入到未

呢度有無人有芭芭拉唔要/有佢amiibo卡?

大賭變李嘉誠！

w字頭 馬里奧

又教?

人地流星流成晚
我既得幾粒

加左k字頭

去巴獵到私影

好耐未睇過星

已加 H字頭

未入就冇得賭

就黎一個月
自己個島只見過一次流星

我都冇賭

但我準備緊去賭喇

我差2 3 6 7 8

我都係出左3粒...我祈到1次

你聽日好黎！掘地全餐

加左你

老笠你d屏風ok?

繼續打工

你又入

可以摸嗎

搵好人巴場

幫你做工作人員啦

要晒後面啲猩猩Poster是常識吧

加左，ok字頭

我一直以為阿醋係囡囡....

你未摸?

島名喺咩

我有牡丹同鷹 想摸鶴

7未到 其他都有 宜家嚟緊

隻馬又diy，你咁對佢

很好

轉頭加你

add左, L字頭

你又記得係佢 我除左比山頂佢住 我對佢好好架

可愛到癲

被爆料了

離妹又del左我

未 返緊去

仲有雲

音音
我都有，絲打聽日黎我賭場玩2手嗎

我都未 返緊去

no fd do

thx藍色幾靚

最衰都係我扮熊

無咩所謂, 大家開心有新野摸就好

真係好撚憎公海場啲人
以後唔撚入

紅字開頭

樓上支金剛棒dllm

ng去啦
訓覺

仆你個街入黎一句都唔撚講
走個陣又要狂走狂走狂走
我叫佢等陣又唔撚等
屌佢老母

好呀 咖啡杯有左下隻色？

做咩呀

好惡

咩事

你有冇啲咩特別野想摸 廚房廁所個類

開名一齊屌佢老母臭閪啦

下世炸我島阿

已add，y字頭

有冇人都係依款島

屌你老母10點半摸摸團 加密5次la

開CDROM名有鬼用
公廁名 公廁島名

想黎～ 2802 4709 4888 f字頭

點解唔可以一次食十粒生果 , 弱撚智

回饋社會摸妹場

好悶？

大頭菜！

巴打我啲地精

食蘿白

聽到都心痛

Full左
等下round

有流星冇妹場
有冇人要黎

係咪仲係你個島到 可唔可以嚟拎翻

2911 3834 4994，求加

加咗，b字頭

好呀加左係了
我係Ca字開頭
見唔見到

10粒蘿蔔當5000，10粒生果都係5000

我

平過食生果la

想block咗條友 但唔知係邊個

大頭菜幫到你

我都係直接食大頭菜起樹

發生咩事

我係朋友島過陣先搵你得唔得

小睫

[member
724341009058

][/member]

知game名就知switch名

thanks ~~

係呀 我開番場先

見到了
我地互寄？

有駱駝，有無妹妹朋友

有乜慘得過比離妹Unfd
。。。
就係比佢連續del兩次

我得呢款 我都想摸其他
陣間開第2埸

我要學呀 3484 6399 2400 L字頭

有冇人有傢俬 或者流星可以比我入黎參觀下
帶返小小錢過黎做旅費

巴打係咪同我換粉紅色棉花糖機 同埋泳池?

加咗，島名：港xx

另外 籌緊錢起橋
善心人翁比幾蚊十幾蚊都感激不盡

識食..又平又方便

Added

寄左吹波膠比你haha

好似Add過你啦？你P字頭架嘛

thanks

開左啦 你入番黎拎

yes

可以

仲追緊Po 咩係賭場

好呀 等等我

2802 4709 4888 求加

有冇人有以下化石可以交換
劍龍頭 +尾
甲龍尾
禽龍頭
三角龍尾
帝龜尾
無齒翼龍 翼

我有：

自己入黎啦 朋友場

爆咗人 睇下等陣開唔開多轉

Full 左，你晏d會唔會再開

頭先摸廚具場唔見左把日式遮 有冇人唔小心攞左

Add左 a字頭

有冇人玩開風水
知唔知金色當唔當係黃色
粉紅算唔算紅

加左 k字頭

嘔完3000字
有無朋友要搵駱駝

有呀

有無人有改造工具
黑心狸閂左鋪我先記起要用

好似食檸檬咁
加絲打最佳朋友 比佢reject左
我係為左報答你之前比花我
諗住比你入黎摸妹許願咋

要幾多？

我好似有

我有劍龍頭同三角龍尾
唔洗換了 留fc去我到拎

599755119784 thx
可幫手捐少少

係 成個島都係生果都可以過千萬

睇開d啦

十零個整少少野only
聽朝起身我要買一百個擺係倉

試下搵晚有600+同有妹先add
機會會大d

I know that feel
利申 送嘢比人然後被del

諗到隻新game

光速輸身家

pool min10k max20k

估pool字頭單雙
估中分個pool d錢

一百個都好快用哂

唔該

3分鐘後開

Deadline fighter 2.0 啱啱先醒起原來我今日下晝唔記得上堂

多謝岩岩個場嘅場主先！
唔該曬你呀！

跟住我明白到我以後都唔會再開垃圾公海密碼場

諗起之前search野見話唔知邊個版本可以用鏟敲醒隻黑心貍
好想敲爆佢度門

過嚟我島拎

我開島你嚟拎啦

但要大手入貨要㩒好耐 好想死

呢樣真，一次買得5個好反智

我都試過
我果次係開島，一次過斷線算

我啱啱先訂到
聽日一收到就寄俾你

我去左呀姐度

我都有唔夠講～

有 5498 9565 8291

搞到我想見阿姐嗰隻誠b

拿，我岩岩個賭場pool佛心 放d改造工具比人掘

島主有冇見到我把日式遮？我岩岩帶左啲日式野黎果個返島發現拎少左把遮

原來已經係好友，你直接嚟 島名：港xx

我有四十個

做咩咁傻發生咩事

抱歉
忙了你

都話 forever frd 場

有無人要百合花三色堇
同埋有無人可以比闊葉樹 比我尖頭果隻樹都得

求摸

入人地場玩

唔係佢開 係人地開佢入

Add過啦應該
自己入黎

駱駝個個？

快啲黎 呀姐隻呀誠好大隻

你都好似係到

尖頭我好多要唔要嚟掘幾棵走

駱駝有興趣，求加

唔係喎幾有暖男feel唔錯喎

試開日式中式家具相摸團
三人

主要想摸其他日式中式野
Eg 坐墊 和式椅 東方櫃 屏風 和服架...

留tg
想摸咩野
同埋有咩帶黎

Thanks

要啊我全部果樹無家私啊
你仲要唔要百合 果樹要唔要

有冇人摸阿妹冇流星
想摸粉紅色/紅色地燈，戒指（紅盒）
冇都入得留ID
入到黎左轉直落，困住咗

有冇紅百合 我過嚟剷得唔得
樹我好似有5棵早幾日劈晒

想摸 3238 4966 6879

係 我就係買緊嘢嗰個

花我夠喇，宜家都要搵人接啲黑色鬱金香走

新手想摸

星月 開場please

係咪搵緊我

好

巴打個名

好似斷左？

上門互摸地射燈，我有粉紅 另想摸老虎機

係啊 不過而家開返啦

我有鐵道模型 （冬）

唔洗錢順便問下 我㩒出去add frd會唔會斷線？

衝緊來

唔會

有呀！！！過黎啦

有幸參加第一團
新摸啲野好靚 多謝晒

Added
右邊橋籌緊旗 可以既入黎一路許願一路捐少少錢比我
感激

又miss

仲賭緊 真賭足全日

加密5次la屌你老母

6528 8126 4018

仆街 阿誠想走我想四月走 唔想阿誠走呀

一陣過黎你到鏟尖頭樹

唔好比呀誠走

等我剷一剷樹先

一大碌金剛棒
下面仲要狂reply

你一陣睇金鋼棒

頭先加咗嘅巴打等等 我個wifi係咁斷

係咪無得挽留？

好悶 有無朋友開了島

慢慢，唔緊要，巴打有心

未知 今日見佢頭上有泡泡

有無基本色百合同玫瑰

摸咁多不如去返隔離蘿蔔post

想問下師兄們你地個島有幾多棵非果樹
上網睇到有關搖樹既資料
想慳番小小時間

可能係佢想送你禮物啫

我以加嗎？ 6528-8126-4018

執下島啦上咗3星未

有 2962 8359 8587 f字頭
我10分鐘後嚟得唔得
有冇咩想摸

冇得賭就悶

玫瑰好少咋我
黃色白色百合岩唔岩

你而家試下 搞到你係咁入好唔好意思

上咗啦執緊佢哋啲屋 差幾間未搬

屌我唔喺賭 去打工

希望係啦

傻啦無所謂，玩姐

打工都講得出

等我聽日介紹大家玩 刺激賭徒game

出咗3萬糧㗎

佢真係幫我打工

無追返post
想知賭係點玩 點做到
大細？

笑死

求男裝和服

隻牛奶糖係到唱歌，又幾搞笑架喎

都好啊唯有續啲續啲收集
3178-6204-6421 Add me Zelda既頭像

我岩岩返到屋企
衝左入黎

食完飯到而家出呢D比我

我去左廁紙到 sor

我有：
劍龍的尾巴
甲龍的尾巴
無齒翼龍的右翼

想換：
暴龍的尾巴
腕龍的尾巴
梁龍的胸部

fc 4270 5874 1034

大大幾正呀

10k掘5次 ，加價ed

我都去咗廁紙嗰度。。。
Sorry 你都過黎？

頭先係咪有巴/絲可以幫手訂屏風

你又知呢個咩場

隻馬騮都幾cute ah
你想刷咩動物

地燈？有藍白紫

反而想知唔種花係咪一定升唔到5星

我嗰陣係走去淋返幾十朵先，佢之後先再叫我種花。所以應該係兩樣野黎

老虎機nfs

唔夠，200+花就no problem

正

試下樹同傢俬放多啲，有時講花未必關花事

多圖注意
官方吐槽島民唔著褲

摸完記住勤洗手
加咗，島名：港xx

另類玩法

聽日我整新game請期待

個樣太有特色

勿摸活家禽

慘

紅企鵝總共教咗我7支棒睇嚟儲齊棒都未學到其他野

到底點先可以填湖

Quote 好長sor
頂 小潤ho q

加左 L字頭

跟KK 唱首歌

個島好大架喎

今朝中呢隻

好得意

你心邪

發現你同我個島差一個字

加左你！

仲有冇位？

200+同一種會點

係呀填過海

係喎 當時眼殘見唔到有個島字

想入 3238 4966 6979

加左啦，你開定我開？

整左金剛棒sorry
係咪要5次加密

好想賭錢阿頂

可以加嗎 ? thanks

老細有工開？

你開朋友場 依加過黎

估到

咁快有工開啦

咁本身應該一樣島名

真？佢聽日黎

無所謂，咩花都得

唔洗失業啦

唔掛得咁大

fatfat

黑色鬱金香放題有冇人要？外賣送上門
另外想收10棵紅玫瑰種子

唱首歌就可以改造個島

唔得住，我聽日先整新野玩

唔洗掘地咁煩
刺激莊閒心理戰

記得瞓覺前揀定靚衫

開左

正呀想快啲填海

應該快過個垃圾轉盤

上網話KK嚟咗之後果日就可以整地
KK聽日都會嚟我個島

巴打收到和服未

我哋聽日有得整地啦

收到 thx

唔洗翻工了，整島有排搞

文字嘅力量

整島兼職

聽日聽完KK唱歌，後日先有得整地
仲有今晚記得換套靚衫先熄機，之前上PTT見到有人要戴住個能劇去KK演唱會

章魚巴都諗邪野

賭錢唔岩嫁

感謝各位 我已經拎左呀姐啲改造工具仲摸左佢隻呀誠啲大肌肌

種子要等佢開鋪先有

其實依家開島係咪要講埋名+島頭一個字
成日幾個場都唔知邊個打邊個

我今晚未開機

上哂癮

我都想入~

邊個寄肌肉裝比我

啱啱睇哩數機我見到我有得整地同海了
換定套靚衫

覆唔切你改咗咩花名

岩先黎比10k掘5次，大把 改造工具你執

有冇朋友仔要我幫手淋花

睇下有冇人有現貨

不了

戒賭熱線呢

我係莊阿！我岩岩諗到好正既game

幫補下你

仲好講 計翻條數 我今日打個和咋

想要 我嚟剷得唔得
種子聽日買比你

有板你睇 一整整左三晚 都係垃圾

想入 5785 7854 0491 thanks

你想贏賭場錢？

我升5星之前樹又講花又講，但最後呢兩樣都無整過都5星

四神hotline

突然變左眾矢之的

好啊，thank you

求代工載人太空船

可代工UFO、火箭、登月艙、星空牆、銀河地板

liar game果種心理戰

你岩岩冇黎咩認到你個名

賭仔係冇可能賺錢

我有種子係手 過唔過黎？

可以呀，咁我一陣開bf場，火腿絲都要嚟剷樹

種哂但出左花未先
你種哂種子冇用架喎

單野係陳巴搞出黎
佢要負責任

點解你地無時無候都覆緊post

可以呀

我好好彩 賺到

只有腳踏實地既小幫手，先有糧岀同花生食

我分身島有好多野生
但無種子賣
你要唔要成棵

不過贏左張艷后poster

分3包俾我得唔得

del fd

點解我禁A填唔到海

多謝你先但想要種子挑戰藍玫瑰

阿呆好似送左岀去

你越黎越多諗頭

唔tt執島好痛苦啊
一開始亂起 依家每個居民都搬一日橋又想拆 商店又想搬救命啊

我果陣夾硬谷5星都係佢叫我做乜就乜
我果時谷哂傢俬 差花
去外島偷左堆現成花就上左5星了

+製阿頂

要買許可證⋯⋯買完+制揀翻河川⋯⋯

尖頭樹
btw王子真係的起心肝做 assignment 喎
唔見佢留言既

唔洗賭我都有啦

你認真問？

填海要係拎鏟果個
要再比哩數買

好似話傢俬比重最重要，咁當然你都可以種返多啲花，我個人就種左200朵左右度網上話要250up

都話係你del me

唔係點做老闆

我要將所有建築物搬過曬啊仲有啲花

要用咗泥土路先？

依家del

你用緊鋪路工具....

呢個要唔要cap低笑

上水係唔會做到assignment ，琴日都潛咗成日

我都係已經搬左成個禮拜

頂你有無睇說明嫁

6000哩開功能移山填海

有買

同意 一開始又無好好規劃

好hurt

換咗但淨喺用到喺地下

下面果個呀！

要binc了，但佢係我員工

佢地買河川

認真

慢慢一日一日rebuild 先過癮
你一下子搞掂好快悶

頂我以為戈個挖海

要搬運工出聲

玩到咩層次先有鋪地功能？

睇完唔明

你㩒+制下面咪有個河川icon

買了

夜d佢就上黎架啦

頂以為挖喺開河

唔計五星花，仲差 4 隻異色花就齊哂所有花嘅色

你禁+ 轉到去左下嫁就應該

捉到正

想要

得了

等緊佢同我鏟花

要換呢個先．．．

我仲以為係王子問 失望咗

想要傑克嘅海報

3星島

你又想俾人Bin c

原來我都4星

我以為用黎開河

即寄

王子通常係尋找失物

@明k

我問過你驚名係咩 我寄比你

我一陣過黎幫你鏟多少少

咁快 你早兩日先三星

依家plan左好多嘢出來
我覺得至少1個月後先搞掂

多謝大家回答我得了！！
一直以為戈個用黎開河

其實同一樣野黎

係時候今晚轟落去章丸丸

各位手下留情，佢蠢左一次
唔夠班賭仔蠢十幾次，唔好bin佢住

分身島已備
異色花我黎啦

全個島種花
諗起都正

賭場有加乘？

我本身得2條橋1個斜路所以整得幾快

好驚啲樓梯同橋度錯位 又要拆

王子啲朋友

唔記得咗 sor 9 囉 即寄

又唔寄張比我，想要

點解 咁大霧

加咗你一陣外賣俾你，要幾多朵？

今日見親你都係講賭

加油

係喎我應該訓撚左

而家每日最期待就係睇有咩異色花出

有一邊大型果樹場

如果長開可以做互摸交流中心

我plan緊整cafe 仲有pizza店公園之類 但本身個地形唔掂可能要拆橋起過

我嚟玩陣

我後悔左好多次

南半？

首先要淋半日花

898

1朵夠啦你幾點外賣過黎

我聽日要令一班人輸身家

我今晚會帶佢返嚟

係 主島北半 分身要玩下南半

南半? 想嚟釣魚捉蟲

下世呀！

大賭變李嘉誠！ 聽日黎

無人黎 我諗住閂

蘋果好似係賭后?

咁我又冇咁多設施想整住
覺得整好佢地住邊已經好煩

已寄

淋到死... 玫瑰勁撚煩又

你係動森post最大魔鬼

come

我決定將佢地搬晒上山
搞左我成晚去開山砍石

住宅區我差唔多搞掂 差中間啦依家四星努力衝五星

賭身家la，星期六贏錢
星期日 本多又all in，唔夠問我借低息貸款

屌加密失敗

IGUMDROP

睇mailbox

你寫咗咩

商店升左會唔會大左

250?!?!?!?!?!? WTF

安信兄弟

可以放置頂

但重有問題係個島不規則又無一格格參考線

真係清袋仲可以去做勞工

已經行左

巴打有冇開到島

我會掘洞畀自己睇

熄左機，聽日先
thx

希望你成功戒賭

我想要，同我有種子 交換ok?

已經關島了

用鏟掘黎對線

一係我宜家過咗嚟先？

唔覺好熟悉咩，莊 and 放貸 我一手包辦

好多估你唔島宜家黎

頂下次再黎 去左沖涼

澳門賭場